## Модули (Бандлы)

### Модуль пользователей (UserBundle)

В системе используется *FOSUserBundle* для работы с пользователями.  
*UserBundle* расширяет его функционал под нужды системы. Сервис *UserMgr* наследует 
стандартный менеджер пользователей и добавляет в него функции поиска/создания пользователя по его телефону или contact_id, 
генерацию пароля. При создании нового пользователя через метод `getUser()` вызывается событие `user.create`.

### Модуль уведомлений (MessageBundle)

Данный модуль содержит в себе сервисы для отправки sms и e-mail сообщений. Так же в нем содержится листенер
*UserListener*, в котором содержатся обработчики событий: 

- `onUserCreate()` - для события `user.create` (отправляет sms пользователю с данными для входа в ЛК). 